阿仙奴CEO：唔撐奧燒非為錢

外間有傳奧斯爾因為談及維吾爾族的穆斯林，因而遭到阿仙奴雪藏。不過兵工廠行政總裁雲卡迪斯咸否認球會在此事的反應涉及商業決定。雲卡迪斯咸（Vinai Venkatesham）就外界批評阿仙奴因商業考慮而不撐奧斯爾（Mesut Ozil）作出回應：「稱球會以商業觀點來處理這事情，對我們而言是不公平的。當時確有這種報道，但這絕不合理。我們被要求作出評論，中國的媒體尤其重視我們的回應，但我明白這是媒體的慣常做法。我們的立場不變，那是球員以個人身份發表的意見，背後沒有任何商業誘因。當時奧斯爾並不代表球會，那只是個人意見，發言純粹是他的個人權利。」

奧斯爾2019年12月在社交平台發文，稱新疆維吾爾族人是「抵抗迫害的戰士」，字裡行間暗指穆斯林社會對受壓迫的維吾爾族人袖手旁觀。至於及後他被兵工廠雪藏跟此事是否有關連，則不得而知。

Football Reasons

死印度佬仲死撐

我返工都唔係為錢，係為左貢獻社會

dllm見到奶共著不成不牛都知咩事

哥哥勁偉大